一個人又唔想留係屋企有咩可以做？

求建議

旅行

Me too

遊巴士河

叫雞

搭地鐵去一個自己未去過嘅站

講緊一日半日咋

又好似好漫無目的咁

hi bro

有邊條線推介

你個名

落街跑步

坐係後樓梯

如果跑，都只會夜跑，夏天日頭跑不了

拍mv咩，自己一個坐後樓梯
有朋友就話啫

你而家去都有好多朋友仔陪你

睇戲

咁一齊坐啦

會呀 但依排想睇既都已經睇咗

圍爐

真係悶到pk

睇戲 打機 出街行下

電車河

跑步 做gym 踩單車

本身有無嗜好？ 香港咁多個區去晒未？
上面位Ching講去一個未去過既地鐵站都唔錯
可以做定功課先 唔怕漫無目的